其實卡叔打龍，kepa踢防中唔得咩

唔肯走就俾你出黎踢返幾腳囉，大家win win